【高雄+1】老旅社春光無限！美魔女用嘴幫他硬 70歲恩公提槍進警局

高雄市70歲農夫日前來到湖內區一間旅館休息，在大廳與一名王姓女子(46歲)看對眼，兩人相招上樓開房，以20分鐘1000元代價進行全套性交易，不料被警方持搜索票查獲。據了解，農夫阿伯買春被逮時，臉上神色既緊張又尷尬，承辦警官安撫他：「這是行政罰，不會去法院，一定讓你來得及回家吃晚飯！」農夫阿伯才感到安心，在派出所完成調查筆錄後，當場掏出現金付清《社會秩序維護法》1500元罰鍰，快閃離開派出所。

這間藏身在湖內區一排透天厝民宅間的老旅館，平時一樓大廳會有數名風韻猶存的女子坐在椅子上候客，一旦客人上門，小姐們會按照順序接待客人，除非遇到「老點(熟客之意)」或者遭客人嫌棄而打槍，才會換另名小姐與客人交易。

旅社在去年總共被查獲兩次性交易，目前歇業。謝承浩攝
圖片來源 : 蘋果新聞網

這名70歲的農夫是在去年8月19日下午3時許來到這家旅社，與王姓女子(46歲)前往房間進行全套性交易，兩人談妥價碼與時間是1000元作20分鐘，過程中王姓女子手口並用，讓老農雄風再起後提槍上陣，並在預定的時間內做完該做的事情，不料穿好衣服準備離開時，卻遇警方上門搜索當場查獲。

除了王姓女子之外，當天旅社一樓大廳另有3名年紀約40多歲的女子，等候要與客人性交易。四名女子表示，她們是向一名吳姓男子(63歲)分別承租一間房間來做為性交易場所，除了每月要付給吳男5000元房租外，每次性交易另需給吳男抽成300元。

旅社在去年總共被查獲兩次性交易，目前是歇業狀態。 謝承浩攝
圖片來源 : 蘋果新聞網
吳男說，他是從去年5月開始向陳姓屋主租下整棟透天厝，再將房間轉租給王姓等四名女子從事性交易，吳男承認會與王女等人以「七三」分的方式瓜分性交易所得，但是「她們七、我三！」他抱怨，出租房間給四名女子一個月可以賺2萬元，4個月來共賺8萬元房租，性交易的話根本沒賺什麼錢，「因為武漢肺炎疫情的關係，客人很少！」

吳男訊後被依妨害風化罪移送法辦，今年1月18日被橋頭地方法院判處有期徒刑5個月，如易科罰金，以新臺幣1仟元折算壹日，8萬元房租被視為犯罪所得遭沒收。(地方中心/高雄報導)

識返屋企嘅男人

仲要台警安慰返佢轉頭趕得切返屋企食飯

台灣有人情味

承辦警官安撫他：「這是行政罰，不會去法院，一定讓你來得及回家吃晚飯！

幾好笑

擔心佢做完運動肚餓

承辦警官安撫他：「這是行政罰，不會去法院，一定讓你來得及回家吃晚飯！」農夫阿伯才感到安心

台灣最美風景